好想識個毒女啊

可以套狂講動畫
一齊打機去下動漫展就好

暗痕肥婆嘅ok

唔好太肥都ok既

你太令我失望啦大老師

連你都要墮落，渴望成為現充

唉